大家覺唔覺旺角長期都好多大陸人？

覺就like
唔覺就no like

好好玩?

走開啦 控制狂人

好玩都唔同你呢d人玩